黃捷vs游B邊個好J

正評：黃捷
負評：游B

台妹無得輸

游B

both

游b for sure

黃捷臉骨(眼的左右邊)好大好闊.

游b無得輸囉

學姐正啲

講囗技，一定黃捷